騰訊上季業績勝預期 non-GAAP盈利按年升15%

騰訊上季業績勝預期 non-GAAP盈利按年升15%
金融經濟 18:27 2018/11/14

騰訊（00700）上季非通用會計準則（non-GAAP）盈利按年升15%至197.1億元（人民幣，下同），勝預期。收入按年升24%至805.95億元，按季升9%。

牛左....奶奶地野

牛都奶？

聽日高開低收

無牛到呀 dllm

略好...未睇detail
隨時好多水份

手遊同廣告業務都有增長，但之後點算? 新game上市又費咗，內需同娛樂圈收皮後仲有邊個賣廣告?

岩 聽朝高開30蚊比位你沽
快撚d all in

Better than expected non gaap 3% only, as the analysts already adjusted down in last Friday

mola mola $150見

跌到100

一隻盈利增長下跌至15%，PE最多俾15

好難講 大陸有幾隻歷史好耐既現金牛舊遊戲多年奇怪地堅挺
不過新業務弱點確實係會比淡友狙擊

大陸手遊完全無玩，段估可能無新嘢所以枕住玩返舊嘢?

業績好唔一定升㗎, 之前都試過啦, 業績好前景唔掂一樣死

按年升15%不過按季 0%

理得佢按年定按季，總之業績勝預期，聽日點都升翻十零廿蚊！gogogo

屌 又比人夾

走牙

擺明挾好友